[TG]扮工冗員吹水飲食台

返工或者放假無野做時歡迎上黎一齊吹水,

谷員平均年齡為22-30歲左右,

間唔中會搞下活動,

例如Party Room, 唱K, 放題, BBQ ..可以自由參加

join

有無雞食

有無女會員陪下入面嘅女會員

hi

有無人